國際戰線！加拿大手足今日記得投票！

今日係加拿大聯邦大選，338個國會議席會重選！

投票須知懶人包：

今次聯邦選舉係歷來形勢最接近一次，選前兩大黨民意調查相距只係一至兩個百分點

除咗國內民生事項，今次投票亦都成為國際戰線一部份：

華為進入美國已經失敗，但北美仍然有加拿大呢個潛在市場，華為已經參與加拿大鄉村網絡工程！正在虎視眈眈全國網絡！加拿大手足要比個清晰意見聯邦政府！

華為+加拿大>>>孟晚舟事件

加拿大某國移民所構成嘅社會問題，港生喺大學搞示威同連儂牆時一定會明白！

我地需要多d國際戰友！下任總理會否Stand with HK???

加拿大手足記得今日投票！！！

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

推

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

push

Is Beijing sticking its nose into the election campaign in Markham?

加拿大大選，住Markham嘅記得唔好投呢位奶共候選人

多謝提供資料，推

Pish

Atlantic Canada 已開始投票，魁北克安省手足要準備啦！

[加拿大友同我入嚟] 好重要!!有政黨扮Conservative 搶票!!!

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

而家就行去投conservative

tui

留意有無中共官員或者親共人士曾經為你嗰區嘅候選人站台/拉票/背書

卑詩省嘅手足可以投票啦！投票去到PDT 7:00pm就完架啦！

收到，Montreal票已投

願意stand with HK，即係同香港抗爭者同一陣線，願意放棄部份眼前一d所謂嘅經濟利益，去追求民主自由嘅核心價值，而呢個先至係真正嘅利益

澳洲已經開始收緊新聞自由，加拿大人要小心

幫推

真係差好少票， 每一票都可能係關鍵

CBC 已project 4 more years for the Liberals

Push

Could be a minority government though

Depends on the British Columbians

上次澳洲都有即時討論post, 不如巴打開返個

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

cbc projects liberal minority govt
其實lib 同con 差0.3% pop vote, 就已經輸34 席，邪惡嘅fptp

liberal + New Democrat 啱啱過半數

cons 得票過咗lib, 但議席輸一大截

同英國一樣，細黨冇肉食

Québécois 都可能會supply confidence

依個結果對香港有無利害?

分佈唔同冇得講 從來都係咁
保守黨係多票 但太集中喺個別鐵票倉大勝 議席數量唔夠執政
唯有靠選情緊湊時贏得夠搖擺選區而執政
但多席數嘅安省係自由黨穩定票源
而同為大省嘅魁省始終係唔肯投保守黨
咁保守黨點都係輸蝕
化唔成議席乜都假
今次個結果其實符合預期
毫無疑問 Scheer號召力唔夠

完全冇諗過bloc 會have a comeback like this 可能係加泰inspired Québécois votes

Thanks to Doug Ford liberal贏晒成個多倫多

隔離post我都有講過
省府已轉藍
的確係唔想連聯邦都藍
事實上上次省選係安省自由黨太爛
所以先選晒進步保守黨
今次鐘擺效應都係預期之內
況且Doug Ford真係

加拿大fptp對大西洋小省有利

中立

自由黨態度相當曖昧

今日結果只有Bloc係真正滿意

自由黨失國會控制權，西部差唔多全輸

保守黨贏多咗但唔夠

NDP我諗都會接受

Greens 仍然突破唔到環保小黨格局，喺BC比唔上NDP

其實兩大黨都有奶共候選人
我喺多倫多嘅選區 保守黨派個大陸佬出選 不能投
最終我投咗自由黨鬼佬
不過多倫多少藍 我嗰區NDP都多票過CON

魁獨黨喺魁省係咁介鳩 libs 席位，保守黨都唔掂，真係要睇 CP 介幾多保守黨票個分配；
Scheer 用第二選擇上位，本來今次諗住瞓喺到都做到總理，點知攪死個黨

保守黨原則上反共呀，你怕乜投，你係新來

海外選民登記咗，今次係咪無得投？

魁省只有左NDP 中LIB 右BLOC
從來冇CON份

有

不過要早d投